[HKSES] 2021香港卓越獎學金計劃

報咗今年HKSES
我知競爭大到痴線，唯有照試試佢囉

讀完要報效幾年喎

Also applied, finger-crossed !

二月尾覆左政府Preliminary Check of Application 嘅Email，之後就冇消息

PG or UG?
ching 報咩U